張志剛：梁游唔係鬼

張志剛今日喺《明報》撰文，反駁有民主派話青政係「鬼」嘅觀點，話香港地方細，同愛國陣營機構有過連繫、幾乎無人可以避免，仲話而家唔少反共、反水貨反蝗人士，曾經係左派中人或新移民，仲以已故支聯會主席司徒華為例，話佢喺《大江東去》一書交代同中共關係，又話民主派大佬同中共交往一定比梁游多，反問華叔、民主派又係咪「鬼」？

有民主派中人一路睇一路笑，話有張志剛「認證」梁、游唔係鬼，咁佢兩個人係「人」定「鬼」，大家心中有數！

共狗認證呀

條撚屌專登加多句挑撥離間
我而家更加確信梁游唔係鬼

匯點嗰堆垃圾就肯撚定係鬼啦

咁肯定係鬼

邊個反暴力邊個就係鬼。

民主派中人
民主黨呀？

販民不嬲都鬼

梁游係咪就唔肯定住 但民主派一定係

梁游肯撚定係鬼